## MEU PROJETO DO DESAFIO PAYMENT API - DIO - POTTENCIAL

### APRESENTAÇÃO
- Me chamo Lucas, este é meu primeiro projeto criado desdo o início. Meu código no momento pode não estar muito bom, mas irei me desenvolver mais, continuarei a pesquisar e praticar para dominar esta e outras linguagens.
- Desde já agradeço a DIO e à POTTENCIAL  pela oportunidade.
- Criei o projeto do desafio proposto pelo bootcamp, espero que tenha ao menos um pouco atingido o objetivo proposto.

### EXPLICAÇÕES DE FUNCIONAMENTO E EXEMPLOS

- Segue o [arquivo](Exemplosparateste.txt) os exemplos para teste deste projeto.
- Também um breve [video](ApresentandoFuncionamento.mp4) de apresentação e teste do projeto.